突發！屌完屎之後仲有多條友要屌

屎已蓋棺定論，一定抵死，學bob叔講，死街童教壞細路
不過原來有條友都好抵屌，就係用呢件事妄想成為英雄cap水既慕容！
英皇前屎經理人爆料，原來慕容以前都有係cga揾食，後來因為同細b反面所以被踢出來
啲咩cga收政府錢，智慧燈柱，根本攞來spin去同政府有路嘅議題到，同核心（夾公仔機，細包事件）無關，尤其宜家大家都有同識事件唔關黃藍事
結合慕容以往嘅為人，教啲細路揾快錢炒股唔讀書，可以知道佢根本無變過，只想借炒花生打壓敵對，仲叫人幫襯佢代購，都未計佢條片幫佢賺到gapgap聲

屎係要屌，但我相信大家唔會連小小時間都無多出來屌慕容呢隻幕後大魔王？
佢出片根本就唔係咩冒住被封殺危險支持公義，因為佢一早就同人反左面

宜家屌佢唔係因為佢係私怨撚，而係佢竟然想用政治來打壓異己。各位，抗爭走到宜家，係比人咁利用架咩！！！！！！國安法落實左嘅話，慕容會係第一個走狗，黃安2號！！！！

反屎唔等於要撐慕容！

屎萊蕪呢件事其實要講幾耐？
有人回應一次又開一個po
屌你老母煩撚到

好多人個腦行緊2進制

睇埋下集講咩先啦

我係講緊慕容，真心擔心佢會係國安法之後投共，條友為求目標連政治都可以利用埋

先提屎只係因為為免大家以為我想spin, 事實上我想spin就唔會重提啦

簡直係無聊
大家記得睇留言

你可以話個經理人偏幫屎，但我只引用佢講嘅一個事實：慕容本身係過cga揾食，只係因為同細b反面先被逼離開

呢個唔係觀點，係事實，無論出自邊個人把口

連衛兵

仲講屎
推翻正經po先啦
拉

我講緊慕容呀！
國安法梗係重要，不過100條線抽1條線出來討論都ok掛？
更何況屎最多衰格，但慕容係利用政治打壓異己，仲搞到滿城風雨，你唔係仲以為好少事下話
件屎就小事，不過慕容就絕對唔係小

又黎陰謀論
有證據咪拎出黎，
而家全部係你假設性想法
有證據拎到出黎實大把人屌嫁，咪當香港人個個人頭豬先得嫁
反屎就唔一定撐慕容既，咪SPIN啦

等阿屎死撚左先算啦，慕容呢D做極都係得少少SUB就知無人想理佢
屎來母細B呢啲網絡垃圾都未死，有排都未到冇用公子
不過樓主都係網絡垃圾

大家最好就唔好回覆樓主
我屌完就走，唔會再返入呢個垃圾POST

咁又點？

邊忽陰謀？
佢無做過cga?
佢無同人有私怨？
佢無借機提啲政治野？
全部都係事實
包括佢無因為出片事件而無飯開而要做代購，因為佢一早同人反晒面！
同埋你咪亂用spin，都唔係咁解

後段咪同dear 一樣
我拎中資錢唔代表我藍

史家軍個腦真係忽忽地 不打自招

利用大家抗爭情緒，點？
無野就唔會咁大迴響啦，雖然連登仔不想承認，不過大家咁關注一開始咪又係因為關政府事
夾公仔機嘅事慕容第一條片都講左啦，會唔會第二條片出先大爆發呀

係你呢啲傻閪先會覺得比人利用既啫
諗下班網絡垃圾做緊咩啦
今日都衝出黎撐

真係好難捉摸，又話佢地一定係黃，只不過係黃嘅垃圾

同埋我咪屌左屎囉，你見唔到我宜家屌多次，ok？

宜家屌嘅係慕容，醒未？

垃圾post

拉

拉

Push

屌你老母睇少日youtube係咪會死

負評/拉嗰班，咪口話慕容件野小事，但原來有出post屌過屎

屌屎好正常，不過宜家走來扮無野就好撚雙重標準囉

滅港法殺到黎仲屎同冒溶

問題係你冇有力既證據證明慕容2019中期後 佢係偽黃。你舉啲歷史出黎佢係藍同佢係仆街有乜用。
我都唔中意慕容公子，但係就可以用陰謀論屌佢咩？

不過大家咁關注一開始咪又係因為關政府事

咪玩啦，你估真係個個都因為呢樣野而關注咩
屎不嬲都冇人鍾意
細包係之前果段“分享喜悅”片犯眾憎

你估真係關政治事引起大家注意，純粹係好用就手順便拎呢個point煮死佢咋

就如佢賺中資錢有咩問題啫，完全冇問題嫁。但咁啱唔妥佢，咁拎呢個point攻擊佢囉。
咁有班傻仔認同咪繼續攻擊
有班心水清但唔妥佢嘅一樣會加入

所以你就拉哂所有往積出黎？
去集中係佢身上
咁唔係叫spin叫乜？
你呢個時候開多條戰線出黎咩居心？
係咪要逐個黎公審？
你想點大家心照啦

我幾時有話佢偽黃？

淨係屌佢借政治打壓異己，重要攞光環，不過已經夠衰啦

關我撚事咩 總之舊屎同細b都係網絡垃圾

哦

我宜家知咩係spin喇，正面回應晒你啲point, 轉手又講第2樣

推

細b又關你撚事咩，除非你同佢分享過喜悅

網絡垃圾又關你撚事咩，有條mk係網絡利用政治打壓異己，控制言論都唔關你事

呢兩條垃圾本來就冇人鐘意 有冇條mk仔出現都係一樣
你唔係以為因為個mk仔出條片先咁多人屌呢兩垃圾呀？
冇呢條mk仔出片果時 連登一早就屌緊舊屎啦 岩岩放監？

你收皮啦
「借機」咪又係你利用你所謂既直覺
事實同意見都唔撚識分仲學人開post
最後仲要紅字去感情勒索
見到你啲死傻鳩
我第一時間割鳩你

Hello,請問你是屎家軍的那位？

你開始個主題已經spin緊啦，仲兜咩姐

兵都不如

可能係忠誠鹿粉呢

慕容係正義既化身

好忠誠，但手法低裝咗啲
拉

甪以呢？ 咁佢係講咗舊屎係有幾咁仆街喎 屌你推返正經po先得唔得

屌算啦 唔好再講呢班蛋散

咁你唔用不推文？

p 牌呀屌你本身就推唔倒 冇得不推文呀

2邊都係急功近利 貪威識食的死mk

屌

你中意咪刪左'借機'兩隻字，刪左之後一樣無講錯
用紅字係我最嬲嘅point
就好似我宜家最想你呢隻容家狗被人煮來食都唔知你撐慕容為咩，唔通因為 '借機' 2隻字勾起你童年陰影

咁既垃圾po都可以上熱門
直表左block樓主算
拎證據出黎嗑，唔係話人格攻擊到慕容
你地屎家軍就會無咁衰or慕容講野就無咁有理
全部人幫手拉post同block樓主就夠

屌你老味，我又無撐屎，你屌屎時我無叫你唔屌，宜家我開po第一句都屌屎開頭

到我屌慕容你做咩架兩？你老豆？

夠啦

推，如果無用公子真係都有份參與過（雖然唔成功），無理由淨係屌一邊

UP乜鳩呀 你組織下先好冇

樓主係咋 咪拉其他人落水
其他人係跟事實批鬥
樓主係為鬥而鬥

完未呀煩

十卜

樓主屎家軍既 大家唔洗認真

樓主係咪痴撚左線定又屎家護航軍笑撚死

拉
躝開

國安法都開幾百個post 屎萊姆點解唔得

仲講舊屎，沖撚咗佢la

笑撚死
國安法就過仲係到屎黎屎去
放低部電話睇下新聞啦柒頭

慕容係聰明仔嚟，睇佢幾識得操控民粹 。

壟斷利益、控制輿論根本就係有意引導啲觀眾去藍黃戰場。一句屎家軍就將所有人變成二元對立，個個都要屌屎家軍，唔係既話你就係屎。

好老實，冇咗以上任何一個元素，單憑好多人屌嘅拍片內容、金魚缸雞、小圈子，根本就唔會有咁大回響。有啲屌屎嘅會話自己好多年前就已經屌佢呢幾樣野，所以唔關慕容事，咁就要諗下以前屌冇咩野，點解今次燒咁大。因為個個都正義上身，有一班明確既「屎家軍」可以攻擊，而且佢哋好似同政府有啲關係。個個都可以「未(做)先判」。

而最慘係伍公子、馬田呢啲，又唔係撑屎家軍，講句「唔好一竹竿打成船，甚至唔好打到船外嘅人」都俾人攻擊做屎家軍。係人都知而家跟住屌係最著數架啦，但係選擇屌定唔屌就等於進入咗慕容既二元戰場。bob叔有試過拉番出少少，但係突然之間又俾人用咗佢啲言論去攻擊屎家軍。

所以慕容係要屌，用民粹賺view賺sub既PK。其實伍錫進應該選擇插慕容，保屎家軍既其他人同係慕容set好既戰場打冇分別。幫人出聲都係得是非兩個選擇，跟住慕容每個point呢打，先可以有 唔同嘅角度。

成班根本冇個好人 睇個樣都知得罪講句

弱智仔嬲嬲豬發哂顛咁
又想扯去邊?
你有無撐屎關我撚事，我叫你咪咁多野講SPIN風向去第二第三個人到
我開波都同你講連登大把人反屎唔係撐慕容
你坐左幾耐呀傻仔
你望下你成個POST到俾人屌到開花啦仲柒

D 人而家又借國安法殺到來扮睇唔到
用番同樣既point去屌無用，佢地駁唔到就話人屎家軍

連登仔做任何野冇後果
屌完第一個可以屌第二個
立於不敗之地

網絡實名制嚟緊
睇路啦各位

咁我擔心國安法全香港人投共添啦
無野搵野黎講on99

問心咁樣開始掉槍頭屌慕容唔係唔得
但之後仲有無人敢企出黎講野，就自己諗下啦
某程度上都算間接打壓緊敢出黎發聲既人
講野之前真係要身家審查先

是撚但啦

無用公子一開始就係借人地同cga 有千絲萬縷既關係去反屎，點知比人發現原來佢原本都想同流合污，人地唔侵佢玩，而家出條片扮清泉去屌人控制輿論。

反屎呢件事會爆得咁大就係佢呢條片，用番同樣論點，而家唔係撐屎，係反無用呀。你仲兜咩？

有腦都估到 佢唔撈過點會爆到咁多內幕唔明有咩問題

比人發現原來佢原本都想同流合污，人地唔侵佢玩
你好肯定fc左係真?
所以就屌定先?
我唔係撐佢，但一定要有證據
唔係是但影張相，一兩個人鳩up就當真
出黎抗爭咁耐都未識?
呢家屌屎家軍都係有哂證據先屌得咁勁姐
成個網絡判官未審先判咁收檔啦你

拿，呢d咪證據囉
6月佢仲係條傻仔咁走出黎小學雞就真係抵屌

係人都知佢撈過cga啦
佢最早期啲片有埋細b成班mk仔女添
咪就係係佢比人高登屌得最勁嘅mk 年代嘅事囉
佢自己條片都cap過自己個樣落去啦

打文條友簡撚直極品 直接認撚咗自己係村童

on9
拉

唉你真係收皮啦
由頭到尾都無撐過佢
一唔夠講就套個容家狗比我
又唔知你反駁緊我講既咩point
無內容無重點

講緊你傻閪陰謀論
分析又唔理性中立
點撐你

玩夠啦细b哥，收手啦

似係公關打手 咪理佢啦

人哋去撚咗台灣啦 投乜共== 分化撚唔係咁做的

人哋去撚咗台灣啦
投乜共==
分化撚唔係咁做的

唔係入過去又點會知咁多花生
之後而家爆料俾你知
樓主用下個閪腦得唔得？

自己睇留言啦
d 人話佢無入過去邊有料爆

樓主屎打手 垂死掙扎

起到條友邊個未呀?
講一兩句就信十足
講真就算係私怨撚今條影片係報復
指控班網絡垃圾既野有無錯先?
以後講野都係果句
要身家清白，有小小灰唔夠白都俾人抽足成世

“d人話”咁就當係佢本身都有話佢識cga班人架啦

咁無想點？無人講出黎就乜事都無？有人講出黎啦就屌講野出黎個個別有用心，無人講等呀屎細b繼續賺錢就好？淨係佢講左呢啲野出黎，都係一件好事啦

咁想問下點樣為之證據？使唔使要拎到佢地簽約個份文件出來？cga 過數比佢先叫證據？

無入過去佢會知咁多料？
佢一直主打電競，佢會唔想賺電競商錢？
其實所有野都放哂係你眼前，係你唔想認姐

咁都叫眼前，fc都未做就信哂
我出去同人講話你係件垃圾，咁你係咪真係垃圾

起一起你底，你有個想上華強北整電腦，我係咪就咬定你奶共？

On9, 點解我話要屌慕容嘅時候，就全世界入來講屎，想spin?
反屎＝撐慕容？

掉番轉問, 你又有冇證據證明無用公子同CGA冇交易過呀?

你連呢個問題都夠擔問,你咪露哂底囉
無用公子個條片成條片講左d乜呀
1. 屎幫cga做野 推論 屎偽黃
2. 屎家軍勢力大 推論佢有能力成班一齊控制輿論
3. 如果屎最後因為賺錢而變藍, 屎家軍一定全部人都變哂藍,然後幫手控輿香港youtube 輿論
而家你問我上華強北整電腦係咪就等於奶共, 想幫無用條垃圾SPIN走佢賺cga錢呢個POINT
咁我又問下你屎來母賺cga錢又係奶共咩? 咁如果唔係姐係論點一已經唔成立, 後面全部推論都唔成立啦
好心啦. 雙重標準咪雙重標準囉, 仲要起我底打算人身攻擊我? 垃圾無下限

唔怪我伍公子話他朝君體也相同

得啦知你係想幫自己偶像

連人地問你既野都未理解到就話人屈你奶共
體驗到未fc就俾人先入為主既感覺啦終於
你真係好天真

某啲人連人地係到引述佢自己過往例子，
再引述佢自己既行為，黎比喻作佢一直以黎既言論都未知
就話人地屈佢

垃圾你話人之前唔理證據出黎
就要人拎左證據出黎解釋你聽
你屈我一千次，咁我咪要先拎一千次證據就黎？

原來你係睇個垃圾伍仔，唔怪得你咁戇鳩

下一個就係屌你呢班PR狗

由頭到尾都有人證物證出來話無用公子有同cga合作
你就由頭到尾都話未fc, 未fc 未fc ,仲話人地屈佢,
你盲到咁,同D藍絲咪一撚樣囉,我唔知,我睇唔到 .etc
仲係到扮咩中立?

屎家軍同個垃圾伍仔講，再話俾你條戇鳩知就信十足
唔fc唔通好似你咁咩
死返去華強北啦你

我屌屎家軍偽女權，小圈子就事實擺在眼前
某個弱智呢就信足個屎家軍既料係到屌
PR都唔洗咁呀

笑撚左, 咁你指控人個陣又有冇拎證據出來呀?
1. 你叫我拎證據,我就比你, 條片cap 哂圖講到明你偶像無用公子係同cga有合作
2. 我無睇佢, 呢個係google 搜尋結果. 定係你覺得只要唔係無用公子講出來既資料,個D就唔係證據呀.
咁你地咪直接去問下無用公子有冇同cga合作囉

你條傻仔考古撚
我之前都覆過係咪應該由出世都而家都要身家清白先有資格企得出黎講野?
扮撚哂野無睇個垃圾伍仔自己又睇哂
扮乜野GOOGLE搜尋呀你
D料全部都係屎家軍出黎既，你搵多兩個唔係屎家軍既指控就大把人信啦
屎家軍PR，走開啦你

仲繼續睇？
成件事己經變咗個無謂既互Hi大戰
因佢地發現Hi 人有光環又有收視
所以佢地咪繼續Hi 落去lor

同埋你呢條影片就當證據
證明你都幾撚無知

收左舊屎錢呀

垃圾一貫做法,唔夠人講一係就人身攻擊,一係就話人屎家軍
第一我冇幫屎來母,佢係網路垃圾, 呢個唔需要證據. 我係睇唔過眼有人扮網路清泉去屌人,但自己做同樣既事就可以獨善其身
第二你話佢收CGA錢係考古, 而條片係一個屎家軍既朋友出既唔可以作準
咁你點解釋佢收錢幫大陸GAME賣廣告, 水D後生仔去課金? 幫大陸公司賺錢?

收嗲啦你堆網絡垃圾

你人身攻擊我先咪攻擊返你囉
咁都唔明簡直同條垃圾講野
你唔係幫屎家軍又會拎條伍仔影片billy料出黎力證笑撚死
佢幫大陸公司呢家有明顯證據咪屌佢囉，
但又做乜又要拎政治出黎spin呀又
乜唔係講緊佢同cga咩，pr

屎家軍慣用技兩
將件事SPIN去政治
明明開始講緊係另一樣野

咪講左囉, 條片係google 搜尋結果囉 自己搜尋 慕容公子+cga 啦
咁你而家睇到證據未呀? 佢收錢幫大陸公司賺錢,同屎來母幫CGA賺錢一撚樣呀
咁你屌左佢未呀? 拉左佢落來未呀?
乜都話人地SPIN 去政治, 聽講無用公子一開始都係將件事SPIN去政治先架WO, 話人控制輿論WO

實信你啦無睇開正常都唔會打開嫁，係咪先
我無話佢賣大陸GAME廣告無問題啵，仲叫你去屌佢啦
佢自己做得出呢D事都預左嫁啦
但係CGA件事都未討論完就講第二樣野去話佢奶共幫大陸公司賺錢
咁唔叫SPIN去政治叫咩呀

前題你而家係信足伍仔，屎家軍料既影片，仲要SHARE出黎大大聲聲話係證據